{
  "API & Performance": "API与性能",
  "API Endpoints": "API端点",
  "API Key": "API密钥",
  "API Performance": "API性能",
  "API Server Profiles": "API服务器配置文件",
  "API Settings": "API设置",
  "API Timeout (sec)": "API超时 (秒)",
  "API URL": "API URL",
  "ALL": "全部",
  "Action Moved": "操作已移动",
  "Active Profile": "活动配置文件",
  "Add": "添加",
  "Add to My Addresses": "添加到我的地址",
  "Add/Edit Address": "添加/编辑地址",
  "Address": "地址",
  "Address Count": "地址计数",
  "Address Name": "地址名称",
  "Address Saved": "地址已保存",
  "Address data cleared, starting a fresh download...": "地址数据已清除，正在开始全新下载...",
  "Address/Transaction": "按地址/交易搜索...",
  "Addresses exported to": "地址已导出到",
  "Advanced": "高级",
  "Already up to date: {}": "已是最新: {}",
  "Amount (KAS)": "数量 (KAS)",
  "Analysis": "分析",
  "Analysis Report for Kaspa Address": "Kaspa地址分析报告",
  "Analysis for Address": "地址分析",
  "Applying filters...": "正在应用筛选器...",
  "Are you sure you want to delete these files? This cannot be undone.": "您确定要删除这些文件吗？此操作无法撤销。",
  "Are you sure you want to exit?": "您确定要退出吗？",
  "Asset {} not in latest release.": "最新版本中没有资产 {}",
  "Auto-Reconnect on Failure": "失败时自动重新连接",
  "Auto-Restart on Failure": "失败时自动重启",
  "Auto-Scroll": "自动滚动",
  "Automatic Refresh": "自动刷新",
  "Automatically restart the bridge if it crashes or loses connection to the node.": "如果桥接崩溃或与节点失去连接，则自动重新启动。",
  "Automatically restart the node if it crashes or stops unexpectedly.": "如果节点崩溃或意外停止，则自动重新启动。",
  "Autostart": "自动启动",
  "Autostart can only be set for the installed application.": "自动启动只能为已安装的应用程序设置。",
  "Autostart is only available on Windows.": "自动启动仅在 Windows 上可用。",
  "Available files:": "可用文件:",
  "Avg Inflow (KAS)": "平均流入 (KAS)",
  "Avg Outflow (KAS)": "平均流出 (KAS)",
  "Avg. Inflow (KAS)": "平均流入 (KAS)",
  "Avg. Net Flow (KAS)": "平均净流量 (KAS)",
  "Avg. Outflow (KAS)": "平均流出 (KAS)",
  "Avg. TX Count": "平均交易次数",
  "Backoff Factor": "退避因子",
  "Backup": "备份",
  "Backup Directory": "备份目录",
  "Balance": "余额",
  "Balance (KAS)": "余额 (KAS)",
  "Balance Over Time": "随时间变化的余额",
  "Base URL": "基础 URL",
  "Base:": "基础:",
  "Block Score": "区块分数",
  "Blocked potential path traversal attack:": "阻止了潜在的路径遍历攻击:",
  "Bridge 1": "桥接 1",
  "Bridge 2": "桥接 2",
  "Bridge Download URL": "桥接下载 URL",
  "Bridge files are already up to date.": "桥接文件已是最新。",
  "Bridge is already running.": "桥接已在运行。",
  "Bridge is not running.": "桥接未运行。",
  "Bridge options have been reset to default.": "桥接选项已重置为默认值。",
  "Bridge update complete.": "桥接更新完成。",
  "Browse...": "浏览...",
  "Building counterparty export data...": "正在构建交易对手导出数据...",
  "Busy": "忙碌",
  "Cache cleared successfully.": "缓存清除成功。",
  "Caching": "缓存",
  "Calculating...": "计算中...",
  "Calculating currency values...": "正在计算货币价值...",
  "Cancel": "取消",
  "Cancel Analysis": "取消分析",
  "Cancel_Tooltip": "停止当前的交易获取操作",
  "Cancelling...": "正在取消...",
  "Cannot delete default profile": "无法删除默认配置文件",
  "Cannot rename default profile": "无法重命名默认配置文件",
  "Charts": "图表",
  "Check for updates on startup": "启动时检查更新",
  "Check logs for details.": "检查日志获取详情。",
  "Checking for updates...": "正在检查更新...",
  "Checking latest version for {}...": "正在检查 {} 的最新版本...",
  "Checking network for new transactions...": "正在检查网络中是否有新交易...",
  "Clear Caches": "清除缓存",
  "Clear Caches Warning": "您确定要清除所有价格和网络缓存吗？ 数据将根据需要重新获取。",
  "Clear Fields": "清除字段",
  "Clear Folder Warning": "您确定要删除 '{}' 文件夹中的 *所有* 内容吗？ 此操作无法撤销。",
  "Clear Log": "清除日志",
  "Clear Logs Warning": "这将关闭当前的日志处理程序，删除日志文件夹中的所有 .log 文件，然后重新启动日志记录。您确定吗？",
  "Clearing folder:": "正在清除文件夹:",
  "Clearing local data and starting full redownload...": "正在清除本地数据并开始完整重新下载...",
  "Click No to select a custom location.": "点击 '否' 选择自定义位置。",
  "Click Yes to download to default location:": "点击 '是' 下载到默认位置:",
  "Cluster": "聚类",
  "Coinbase / Mining": "Coinbase / 挖矿",
  "Command": "命令",
  "Command Preview": "命令预览",
  "Command copied to clipboard.": "命令已复制到剪贴板。",
  "Compact Database": "压缩数据库",
  "Compact Warning": "压缩数据库 '{0}' 将重新写入数据库文件，以删除旧数据并优化空间。 这可能需要一些时间。 您要继续吗？",
  "Compacting database...": "正在压缩数据库...",
  "Configuration saved": "配置已保存",
  "Confirm Action": "确认操作",
  "Confirm Deletion": "确认删除",
  "Confirm File Deletion": "确认删除文件",
  "Continue?": "继续?",
  "Controls": "控件",
  "Copy": "复制",
  "Copy Address": "复制地址",
  "Copy Log": "复制日志",
  "Could not delete WAL file '{0}': {1}": "无法删除 WAL 文件 '{0}': {1}",
  "Could not delete the database...": "无法删除数据库，因为它正在被本程序或另一个进程使用。请在重新启动应用程序后重试。",
  "Could not open file:": "无法打开文件:",
  "Counterparty": "交易对手",
  "Counterparty Breakdown": "交易对手明细",
  "Counterparty Cluster Analysis": "交易对手聚类分析",
  "Create a backup of": "创建备份",
  "Currency": "货币",
  "Custom Paths": "自定义路径",
  "Custom URL must be a .zip file for the bridge.": "桥接的自定义 URL 必须是 .zip 文件。",
  "Custom URL must be a direct link to a .zip file.": "自定义 URL 必须是 .zip 文件的直接链接。",
  "DB & Performance": "数据库与性能",
  "DB File": "数据库文件",
  "DB Size": "数据库大小",
  "Daily": "每日",
  "Database Deletion Failed": "数据库删除失败",
  "Database Maintenance": "数据库维护",
  "Database Path": "数据库路径",
  "Date/Time": "日期/时间",
  "Deep Analysis Complete": "深度分析完成",
  "Delete": "删除",
  "Delete Address": "删除地址",
  "Delete Bridge Files": "删除桥接文件",
  "Delete Databases": "删除数据库",
  "Delete Files": "删除文件",
  "Delete Node Files": "删除节点文件",
  "Delete Warning": "警告: 这将永久删除 '{0}'。此操作无法撤销。您确定吗？",
  "Deleting databases...": "正在删除数据库...",
  "Deletion outside user data directory is not allowed.": "不允许在用户数据目录外删除。",
  "Description": "描述",
  "Details": "详情",
  "Difficulty": "难度",
  "Difficulty & Vardiff": "难度与 Vardiff",
  "Direction": "方向",
  "Directory not found.": "未找到目录。",
  "Display Settings": "显示设置",
  "Displayed Currencies": "显示的货币",
  "Displayed Languages": "显示的语言",
  "Displayed Tabs": "显示的标签",
  "Donations": "捐赠",
  "Download File": "下载文件",
  "Download Node": "下载节点",
  "Download cancelled by user.": "用户取消了下载。",
  "Download complete. Attempting to replace file...": "下载完成。尝试替换文件...",
  "Downloading {}...": "正在下载 {}...",
  "Downloading from custom URL...": "正在从自定义 URL 下载...",
  "Downloading hash file {0}...": "正在下载哈希文件 {0}...",
  "Duration (Days)": "持续时间 (天)",
  "Edit Endpoint": "编辑端点",
  "Enable Auto-Refresh": "启用自动刷新",
  "Enable Bridge 2": "启用桥接 2",
  "Enter Kaspa Address or Select from Dropdown": "输入 Kaspa 地址或从下拉菜单中选择",
  "Enter the exact path of the .exe inside the zip:": "输入 zip 文件内 .exe 的精确路径:",
  "Enter the exact path of the config.yaml inside the zip:": "输入 zip 文件内 config.yaml 的精确路径:",
  "Error": "错误",
  "Error: Process is running.": "错误: 进程正在运行。请先停止它。",
  "Error: Unable to check local version.": "错误: 无法检查本地版本。",
  "Error: Unable to find release.": "错误: 无法找到发行版。",
  "Error: Unable to get local file mtime.": "错误: 无法获取本地文件 mtime。",
  "Error applying filters.": "应用筛选器时出错。",
  "Error finding asset {} in release.": "在发行版中查找资产 {} 时出错。",
  "Error loading addresses": "加载地址时出错",
  "Expected SHA256: {}": "预期 SHA256: {}",
  "Explorer": "浏览器",
  "Explorer URLs": "浏览器 URL",
  "Export Addresses": "导出地址",
  "Export Path": "导出路径",
  "Export Results:": "导出结果:",
  "Export Successful": "导出成功",
  "Exported On": "导出时间",
  "External APIs": "外部 API",
  "Extracting {0} from {1}...": "正在从 {1} 中提取 {0}...",
  "Failed to check version for {}.": "检查 {} 版本失败。",
  "Failed to delete files. Check logs.": "删除文件失败。检查日志。",
  "Failed to import addresses:": "导入地址失败:",
  "Failed to save address.": "保存地址失败。",
  "Failed to save configuration.": "保存配置失败。",
  "Failed to update registry:": "更新注册表失败:",
  "False": "否",
  "Fetch": "获取",
  "Fetch Active": "获取活动",
  "Fetch Status": "获取状态",
  "Fetch cancelled.": "获取已取消。",
  "Fetch completed.": "获取完成。",
  "Fetch page {} for deep analysis...": "正在获取用于深度分析的页面 {}...",
  "Fetch_Tooltip": "开始获取所选地址的交易",
  "Fetching page {} (New Txs: {})...": "正在获取页面 {} (新交易: {})...",
  "Fetching transactions...": "正在获取交易...",
  "File Paths": "文件路径",
  "File not found": "文件未找到",
  "File not found in zip:": "zip 文件中未找到文件:",
  "Files deleted successfully.": "文件删除成功。",
  "Files not found.": "文件未找到。",
  "Filter": "筛选器",
  "Filter log by severity": "按严重性筛选日志",
  "Find Next": "查找下一个",
  "Find Previous": "查找上一个",
  "First Transaction": "第一次交易",
  "Font Size": "字体大小",
  "Force Fetch": "强制获取",
  "Force_Fetch_Confirm_Msg": "您确定吗？ 这将删除此地址本地存储的所有交易，并从互联网重新下载其全部历史记录。 此操作无法撤销。",
  "Force_Fetch_Confirm_Title": "强制获取确认",
  "Force_Fetch_Tooltip": "删除此地址的所有本地数据并重新下载其全部历史记录",
  "Frequency": "频率",
  "From Address(es)": "发件人地址",
  "From Date:": "从日期:",
  "Full URL Preview": "完整 URL 预览",
  "General": "常规",
  "Graph is interactive (zoom/pan)": "图表是交互式的（缩放/平移）",
  "Grand Total": "总计",
  "Hash mismatch!": "哈希不匹配！",
  "Hash mismatch for {0}. Download aborted.": "{0} 的哈希不匹配。下载已中止。",
  "Hash verified successfully.": "哈希验证成功。",
  "Hashrate": "哈希率",
  "Import Addresses": "导入地址",
  "Import Successful": "导入成功",
  "Incoming": "入账",
  "Initializing...": "正在初始化...",
  "Invalid Input": "无效输入",
  "Invalid Kaspa address": "无效的 Kaspa 地址",
  "KB": "KB",
  "Kaspa API Endpoints": "Kaspa API 端点",
  "Kaspa Address": "Kaspa 地址",
  "Kaspa Analysis Report": "Kaspa 地址分析报告",
  "Kaspa Bridge": "Kaspa 桥接",
  "Kaspa Node": "Kaspa 节点",
  "Kaspa Transaction Report": "Kaspa 交易报告",
  "KaspaGateway": "Kaspa 网关",
  "Known Name": "已知名称",
  "Language": "语言",
  "Largest Inflow (KAS)": "最大流入 (KAS)",
  "Largest Outflow (KAS)": "最大流出 (KAS)",
  "Last 3 Days": "最近 3 天",
  "Last 3 Months": "最近 3 个月",
  "Last 6 Months": "最近 6 个月",
  "Last Modified": "最后修改",
  "Last Month": "上个月",
  "Last Network Update: {}": "上次网络更新: {}",
  "Last Price Update: {}": "上次价格更新: {}",
  "Last Transaction": "最后一次交易",
  "Last Updated": "最后更新",
  "Last Week": "上周",
  "Last Year": "去年",
  "Latest Version": "最新版本",
  "Latest version for {}: {} ({})": "{} 的最新版本: {} ({})",
  "Legend": "图例",
  "Live Log": "实时日志",
  "Load Address": "加载地址",
  "Load an address to see transactions.": "加载一个地址以查看交易。",
  "Loading analysis...": "正在加载分析...",
  "Loading cached transactions...": "正在加载缓存的交易...",
  "Loading transactions from local database...": "正在从本地数据库加载交易...",
  "Loading...": "加载中...",
  "Local Version": "本地版本",
  "Local or private network URLs are not allowed for API Base URL.": "API 基础 URL 不允许使用本地或私有网络 URL。",
  "Log": "日志",
  "Log Path": "日志路径",
  "Log content copied to clipboard.": "日志内容已复制到剪贴板。",
  "Logging & Stats": "日志记录与统计",
  "Logging Level": "日志记录级别",
  "Main Address": "主地址",
  "Main Settings": "主要设置",
  "Manage Addresses": "管理地址",
  "Max Pages": "最大页数",
  "Max Workers": "最大工作线程数",
  "Missing advanced libraries (networkx, scikit-learn).": "缺少高级库 (networkx, scikit-learn)。",
  "Monthly": "每月",
  "Name": "名称",
  "Name:": "名称:",
  "Net Flow (KAS)": "净流量 (KAS)",
  "Net Volume (KAS)": "净交易量 (KAS)",
  "Network": "网络",
  "Network & Logging": "网络与日志记录",
  "Network Cache (hours)": "网络缓存 (小时)",
  "Network Error": "网络错误",
  "Network graph and cluster analysis are ready.": "网络图和聚类分析已准备就绪。",
  "New address auto-saved successfully.": "新地址自动保存成功。",
  "No Selection": "未选择",
  "No addresses to export.": "没有要导出的地址。",
  "No data to display.": "没有数据显示。",
  "No data to export.": "没有可导出的数据。",
  "No database selected.": "未选择数据库。",
  "No matches found.": "未找到匹配项。",
  "No significant anomalies detected.": "未检测到重大异常。",
  "No transactions for this counterparty.": "此交易对手没有交易。",
  "No transactions match the current criteria.": "没有交易符合当前条件。",
  "No transactions to analyze.": "没有可分析的交易。",
  "No.": "编号",
  "Node Download URL": "节点下载 URL",
  "Node Options": "节点选项",
  "Node is not running.": "节点未运行。",
  "Node options have been reset to default.": "节点选项已重置为默认值。",
  "Node size proportional to TX volume": "节点大小与交易量成比例",
  "Not Found": "未找到",
  "Not Implemented": "未实现",
  "Nothing": "无",
  "OK": "确定",
  "Only HTTPS URLs are allowed for security.": "出于安全考虑，只允许使用 HTTPS URL。",
  "Open exported file?": "是否立即打开？",
  "Outgoing": "出账",
  "P2P": "P2P",
  "P2P Connectivity": "P2P 连接",
  "Page": "页面",
  "Page Delay (sec)": "页面延迟 (秒)",
  "Page Limit": "页面限制",
  "Page Size API List": "页面大小 API 列表",
  "Path settings changed. Please restart the application.": "路径设置已更改。请重新启动应用程序。",
  "Path:": "路径:",
  "Paths & Logging": "路径和日志记录",
  "Peak activity hour(s)": "高峰活动时间",
  "Performance Settings": "性能设置",
  "Please select at least one currency.": "请至少选择一种货币。",
  "Please select at least one language.": "请至少选择一种语言。",
  "Please select only one database for this action.": "此操作请只选择一个数据库。",
  "Please stop Bridge 2 before disabling it.": "请在禁用桥接 2 之前停止它。",
  "Please update the node first using the 'Update Node' button.": "请先使用 '更新节点' 按钮更新节点。",
  "Please wait for the current fetch or export to complete before closing.": "请在关闭前等待当前的获取或导出完成。",
  "Please wait for the current fetch to complete.": "请等待当前获取完成。",
  "Press 'Fetch' or apply filters.": "按 '获取' 或应用筛选器。",
  "Press 'Refresh List' to load top addresses.": "按 '刷新列表' 加载热门地址。",
  "Price": "价格",
  "Price Cache (hours)": "价格缓存 (小时)",
  "Process Terminated": "进程已终止",
  "Quit": "退出",
  "RPC": "RPC",
  "Rank": "排名",
  "Ready": "就绪",
  "Reason": "原因",
  "Receivers (Outflow)": "接收者 (流出)",
  "Refresh": "刷新",
  "Refresh Interval (seconds)": "刷新间隔 (秒)",
  "Refresh List": "刷新列表",
  "Release has no 'published_at' date.": "发行版没有 'published_at' 日期。",
  "Rename": "重命名",
  "Reset": "重置",
  "Reset All": "全部重置",
  "Reset Filter": "重置筛选器",
  "Reset Selected": "重置所选",
  "Reset to Defaults": "重置为默认值",
  "Restart Required": "需要重启",
  "Restore": "恢复",
  "Restore Database": "恢复数据库",
  "Retry Attempts": "重试次数",
  "Retry fetch?": "发生错误: {}\\n\\n您想重试获取吗?",
  "Right-click an address to add it to 'My Addresses'.": "右键单击地址以将其添加到 '我的地址'。",
  "Run Analysis": "运行分析",
  "Save Settings": "保存设置",
  "Save as": "另存为",
  "Save as CSV": "另存为 CSV",
  "Save as HTML": "另存为 HTML",
  "Save as PDF": "另存为 PDF",
  "Saved {} total transactions...": "已保存 {} 条总交易...",
  "Scanning page {}... ({} new transactions found)": "正在扫描页面 {}... (发现 {} 条新交易)",
  "Search": "搜索",
  "Search by Rank, Name, or Address...": "按排名、名称或地址搜索...",
  "Security Error: Invalid file path inside ZIP.": "安全错误: ZIP 内的文件路径无效。",
  "Security Warning": "安全警告",
  "Security check failed.": "安全检查失败。",
  "Select All": "全选",
  "Select Date": "选择日期",
  "Select Download Location": "选择下载位置",
  "Select backup folder for": "选择备份文件夹",
  "Select config.yaml": "选择 config.yaml",
  "Select kaspad.exe": "选择 kaspad.exe",
  "Select ks_bridge.exe": "选择 ks_bridge.exe",
  "Selective DB Delete Warning": "这将永久删除以下选定的数据库文件:",
  "Senders (Inflow)": "发送者 (流入)",
  "Set Default": "设置为默认值",
  "Settings": "设置",
  "Severity": "严重性",
  "Size (KB)": "大小 (KB)",
  "Skipping hash verification as no valid hash was found for {}.": "跳过哈希验证，因为 {} 未找到有效的哈希。",
  "Standard Analysis": "标准分析",
  "Start Bridge on App Launch": "应用启动时启动桥接",
  "Start Kaspa Bridge": "启动 Kaspa 桥接",
  "Start Kaspa Node": "启动 Kaspa 节点",
  "Start Node on App Launch": "应用启动时启动节点",
  "Start with Windows": "随 Windows 启动",
  "Starting deep analysis...": "正在开始深度分析...",
  "Starting fetch for address: {}...": "正在开始获取地址: {}...",
  "Starting transaction download...": "正在开始交易下载...",
  "Startup Delay (sec):": "启动延迟 (秒):",
  "Stop Kaspa Bridge": "停止 Kaspa 桥接",
  "Stop Kaspa Node": "停止 Kaspa 节点",
  "Success": "成功",
  "Summary": "摘要",
  "TXs": "交易数",
  "Theme": "主题",
  "This action cannot be undone. Are you sure?": "此操作无法撤销。您确定吗？",
  "This will overwrite": "这将覆盖",
  "This will reset all settings to their default values and cannot be undone. Are you sure?": "这将把所有设置重置为默认值，并且无法撤销。您确定吗？",
  "Times Received": "接收次数",
  "Times Sent": "发送次数",
  "To Address(es)": "收件人地址",
  "To Date:": "到日期:",
  "To get started, enter a Kaspa address in the field above and press 'Fetch'.": "要开始，请在上方字段中输入 Kaspa 地址并按 '获取'。",
  "Tooltip_api_address": "在区块浏览器上查看特定地址的 URL 模板。",
  "Tooltip_api_address_names": "用于检索 Kaspa 地址的官方认可或社区提交名称列表的端点。",
  "Tooltip_api_balance": "用于获取特定 Kaspa 地址当前余额的端点。",
  "Tooltip_api_blockdag_info": "提供有关 blockDAG 的一般信息（如区块计数和难度）的端点。",
  "Tooltip_api_blockreward": "用于检查当前区块奖励的端点。",
  "Tooltip_api_coinsupply": "用于获取代币供应详情（包括流通和最大供应量）的端点。",
  "Tooltip_api_coingecko": "用于从 CoinGecko 获取 Kaspa 对各种法定货币价格的端点。",
  "Tooltip_api_full_transactions": "用于按页获取特定地址的完整交易列表的端点。",
  "Tooltip_api_halving": "提供有关下一次减半事件信息的端点。",
  "Tooltip_api_hashrate": "用于获取当前网络哈希率的端点。",
  "Tooltip_api_kaspad": "用于获取 API 连接的 kaspad 节点信息的端点。",
  "Tooltip_api_max_hashrate": "用于获取记录的最大网络哈希率的端点。",
  "Tooltip_api_network": "用于获取一般网络信息的端点。",
  "Tooltip_api_top_addresses": "用于获取最富有地址列表的端点。",
  "Tooltip_api_transaction": "用于在区块浏览器上查看特定交易的 URL 模板。",
  "Tooltip_appdir": "存储数据的目录。",
  "Tooltip_archival": "作为存档节点运行：避免删除旧区块数据（警告：磁盘使用量大）。",
  "Tooltip_async-threads": "指定异步线程数（默认值：16）。",
  "Tooltip_backoff_factor": "重试延迟的乘数（延迟 = backoff * 2^尝试次数）。（推荐值：0.5）",
  "Tooltip_configfile": "配置文件的路径。",
  "Tooltip_connect": "启动时仅连接到指定的对等点。",
  "Tooltip_disable-upnp": "禁用 UPnP。",
  "Tooltip_enable-unsynced-mining": "允许节点在未同步时接受来自 RPC 的区块（此标志主要用于测试）。",
  "Tooltip_externalip": "将套接字地址（ip:port）添加到我们声称侦听对等点的本地地址列表中。",
  "Tooltip_hcp": "健康检查端口。",
  "Tooltip_ks_blockwait": "等待新区块模板的时间（例如，3s，2000ms）。",
  "Tooltip_ks_extranonce": "extranonce 的大小（以字节为单位）（默认值：0）。",
  "Tooltip_ks_kaspa": "kaspad gRPC 服务器的地址:端口（例如，127.0.0.1:16110）。",
  "Tooltip_ks_log": "在同一目录下的文件中启用日志记录。",
  "Tooltip_ks_mindiff": "矿工的最小难度（默认值：8192）。",
  "Tooltip_ks_pow2clamp": "将难度限制为 2 的幂（ASIC 所需）。",
  "Tooltip_ks_prom": "Prometheus 指标的端口（例如，:2114）。",
  "Tooltip_ks_sharespermin": "vardiff 的每分钟目标份额（默认值：20）。",
  "Tooltip_ks_stats": "在控制台中显示哈希率和连接统计信息。",
  "Tooltip_ks_stratum": "用于侦听矿工连接的接口:端口（例如，:5555）。",
  "Tooltip_ks_vardiff": "启用可变难度（vardiff）。",
  "Tooltip_ks_vardiffstats": "在控制台中显示 vardiff 统计信息。",
  "Tooltip_listen": "添加一个接口:端口以侦听连接（默认所有接口端口：16111，测试网：16211）。",
  "Tooltip_logdir": "日志输出的目录。",
  "Tooltip_max-tracked-addresses": "用于 UTXO 更改事件跟踪的最大（预分配）地址数（默认值：0）。",
  "Tooltip_max_pages": "获取单个地址的总页数上的安全限制。",
  "Tooltip_max_workers": "网络请求的最大并行线程数。",
  "Tooltip_maxinpeers": "最大入站对等点数（默认值：128）。",
  "Tooltip_netsuffix": "测试网网络后缀编号。",
  "Tooltip_network_cache_hours": "在获取新数据之前保留网络数据（哈希率、难度）的小时数。",
  "Tooltip_nologfiles": "禁用文件日志记录。",
  "Tooltip_nodnsseed": "禁用对等点的 DNS 播种。",
  "Tooltip_nogrpc": "禁用 gRPC 服务器。",
  "Tooltip_outpeers": "目标出站对等点数（默认值：8）。",
  "Tooltip_page_delay": "在获取页面之间等待的秒数，以避免速率限制。",
  "Tooltip_page_limit": "每个 API 请求获取的最大交易数。（推荐值：100-1000）",
  "Tooltip_perf-metrics": "启用性能指标：CPU、内存、磁盘 I/O 使用情况。",
  "Tooltip_perf-metrics-interval-sec": "性能指标收集的间隔（秒）。",
  "Tooltip_price_cache_hours": "在获取新数据之前保留价格数据的小时数。（例如：0.25 = 15 分钟）",
  "Tooltip_ram-scale": "对内存分配限制应用比例因子（例如，8GB RAM 为 0.5）。",
  "Tooltip_reset-db": "启动节点前重置数据库。在子网络之间切换时需要。",
  "Tooltip_retention-period-days": "保留数据的总天数。",
  "Tooltip_retry_attempts": "重试失败的 API 请求的次数。（推荐值：3-5）",
  "Tooltip_rpcmaxclients": "标准连接的最大 RPC 客户端数（默认值：128）。",
  "Tooltip_rpclisten": "用于侦听 gRPC 连接的接口:端口（默认端口：16110，测试网：16210）。",
  "Tooltip_rpclisten-borsh": "用于侦听 wRPC Borsh 连接的接口:端口（默认端口：17110，测试网：17210）。",
  "Tooltip_rpclisten-json": "用于侦听 wRPC JSON 连接的接口:端口（默认端口：18110，测试网：18210）。",
  "Tooltip_sanity": "启用各种健全性检查，这可能会占用大量计算资源。",
  "Tooltip_timeout": "API 响应失败前的最大等待秒数。（推荐值：10-30）",
  "Tooltip_uacomment": "添加到用户代理的注释。",
  "Tooltip_unsaferpc": "启用影响节点状态的 RPC 命令。",
  "Tooltip_utxoindex": "启用 UTXO 索引（浏览器功能所需）。",
  "Tooltip_yes": "对所有交互式控制台问题回答 '是'。",
  "Top 10 Counterparties by Net Flow": "按净流量排名前 10 的交易对手",
  "Top Addresses": "热门地址",
  "Top Counterparties": "主要交易对手",
  "Total": "总计",
  "Total Inflow (KAS)": "总流入 (KAS)",
  "Total Outflow (KAS)": "总流出 (KAS)",
  "Total Received (KAS)": "总接收 (KAS)",
  "Total Sent (KAS)": "总发送 (KAS)",
  "Total Transactions": "总交易数",
  "Transaction Distribution": "交易分布",
  "Transaction Fetching": "交易获取",
  "Transaction ID": "交易 ID",
  "Transaction Network Graph (Static)": "交易网络图 (静态)",
  "Transaction Report for Kaspa Address": "Kaspa 地址交易报告",
  "Transaction Table Font Size": "交易表字体大小",
  "Transaction URL": "交易 URL",
  "Transaction Value (KAS)": "交易价值 (KAS)",
  "Transactions": "交易",
  "True": "是",
  "Type": "类型",
  "Type:": "类型:",
  "UKN": "未知",
  "URL Components": "URL 组件",
  "Unique Counterparties": "独特交易对手",
  "Unknown": "未知",
  "Update": "更新",
  "Update Bridge": "更新桥接",
  "Update Node": "更新节点",
  "Update aborted by user for security reasons.": "出于安全原因，用户中止了更新。",
  "Update failed: Could not download hash file. {0}.": "更新失败: 无法下载哈希文件。{0}。",
  "Update failed: Hash verification file not found ({0}). Download aborted for security.": "更新失败: 未找到哈希验证文件 ({0})。出于安全考虑中止下载。",
  "Update failed: {}.": "更新失败: {}。",
  "Update security cannot be verified (missing hash file). This may be a risk. Continue anyway?": "无法验证更新安全性（缺少哈希文件）。这可能存在风险。仍要继续吗？",
  "Update successful! Please restart the tab/app.": "更新成功！ 请重新启动标签页/应用程序。",
  "Updated": "已更新",
  "Updating {}...": "正在更新 {}...",
  "Updating transactions...": "正在更新交易...",
  "Use Custom Download URL": "使用自定义下载 URL",
  "Use Custom kaspad.exe": "使用自定义 kaspad.exe",
  "Use Custom config.yaml": "使用自定义 config.yaml",
  "Use Custom ks_bridge.exe": "使用自定义 ks_bridge.exe",
  "User accepted risk. Proceeding without hash verification.": "用户接受风险。在没有哈希验证的情况下继续。",
  "User aborted update due to missing hash file.": "由于缺少哈希文件，用户中止了更新。",
  "Value": "价值",
  "Value (USD)": "价值 (USD)",
  "Version": "版本",
  "Warning: Could not write version file: {0}.": "警告: 无法写入版本文件: {0}。",
  "Warning: Hash file not found for custom URL. Proceeding without hash verification.": "警告: 未找到自定义 URL 的哈希文件。在没有哈希验证的情况下继续。",
  "Weekly": "每周",
  "Working Directory": "工作目录",
  "addresses": "地址",
  "addresses imported.": "地址已导入。",
  "avg daily net flow": "平均每日净流量",
  "coinbase": "coinbase",
  "copied to clipboard.": "已复制到剪贴板。",
  "currency_aud": "澳元",
  "currency_brl": "巴西雷亚尔",
  "currency_cad": "加拿大元",
  "currency_chf": "瑞士法郎",
  "currency_cny": "人民币",
  "currency_eur": "欧元",
  "currency_gbp": "英镑",
  "currency_hkd": "港元",
  "currency_idr": "印尼盾",
  "currency_inr": "印度卢比",
  "currency_jpy": "日元",
  "currency_krw": "韩元",
  "currency_rub": "俄罗斯卢布",
  "currency_sar": "沙特里亚尔",
  "currency_sgd": "新加坡元",
  "currency_try": "土耳其里拉",
  "currency_usd": "美元",
  "databases deleted successfully.": "数据库删除成功。",
  "deleted successfully.": "删除成功。",
  "failed to delete some databases. Check logs.": "删除某些数据库失败。检查日志。",
  "folder cleared.": "文件夹已清空。",
  "incoming": "入账",
  "kaspad.exe not found. This component is required to run a local node. Would you like to download it now?": "找不到 kaspad.exe。运行本地节点需要此组件。您现在要下载它吗？",
  "ks_bridge.exe or config.yaml not found. These components are required to run the bridge. Would you like to download them now?": "找不到 ks_bridge.exe 或 config.yaml。运行桥接需要这些组件。您现在要下载它们吗？",
  "lang_ar": "阿拉伯语",
  "lang_de": "德语",
  "lang_en": "英语",
  "lang_es": "西班牙语",
  "lang_fr": "法语",
  "lang_hi": "印地语",
  "lang_id": "印尼语",
  "lang_ja": "日语",
  "lang_ko": "韩语",
  "lang_ru": "俄语",
  "lang_tr": "土耳其语",
  "lang_zh-CN": "中文（简体）",
  "outgoing": "出账",
  "price points": "价格点",
  "reset successfully.": "重置成功。",
  "transactions": "交易",
  "transfer": "转账"
}
